［推到完場］總決賽 FNC vs IG 15：30

此主題已解除 1001🇨🇳

恭喜fnc重奪冠軍🏆

有無人有睇開幕，D AR 整得咁真既？！現場係咪都咁既效果

我身為一個中國人今天真是流淚了
中國50年後強大了